{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 마포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 キャンセルをご希望の場合は、ご予約のお知らせに従ってキャンセルが可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ロッテシティホテル麻浦には室内プールがあり、これは宿泊客専用に運営される有料施設です。 プールのご利用をご希望のお客様は、プールパッケージをご予約ください。 プールは新型コロナウイルス感染症の予防のため、中央防疫対策本部の指針に従い、各種予防対策を遵守しています。 また、自己隔離対象者と有症状者は宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。 使い捨て用品の使用を減らすため歯ブラシと歯磨き粉は提供されず、必要に応じて2階セブンイレブンをご利用ください。 ミネラルウォーターは毎日2本に限り無料で提供され、必要に応じてホテル内に備え付けられた浄水器をご利用いただけます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご両親と一緒のお子様も宿泊可能で、宿泊期間内は無料で駐車できます。 レストランや付帯施設は、政府のソーシャルディスタンスガイドラインに従って流動的に運営されています。 バイキングレストラン''ナル''では朝食、中華、夕食をバイキング形式で提供し、金額は大人29,500ウォン、小人21,500ウォンです。 予約する前にリクエストする場合、割引された事前予約金額を適用することができ、チェックイン時またはチェックイン後には通常価格を支払っていただきます。 レストランの運営は、政府の政策によって流動的に変更される場合があります。 フィットネスセンターは新型コロナウイルス感染症により収容人数制限があり、営業時間は午前6時から午後9時までです。 入場時にマスク着用は必須で、個人の運動着、運動靴、靴下は持参してください。 宿泊客のみご利用いただけますし、飲食物の持ち込みは禁止されています。 このような案内事項を熟知し、快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの方法はありますか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、ご予約のお知らせに従ってキャンセルが可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはプールはありますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル麻浦には室内プールがあり、これは宿泊客専用に運営される有料施設です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのご利用をご希望のお客様は、プールパッケージをご予約ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策は行われていますか？",
            "answer": "プールは新型コロナウイルス感染症の予防のため、中央防疫対策本部の指針に従い、各種予防対策を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "自己隔離対象者や有症状者の利用制限はありますか？",
            "answer": "自己隔離対象者と有症状者は宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用を減らすため歯ブラシと歯磨き粉は提供されず、必要に応じて2階セブンイレブンをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "ミネラルウォーターは毎日2本に限り無料で提供され、必要に応じてホテル内に備え付けられた浄水器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の駐車場利用料金はありますか？",
            "answer": "ご両親と一緒のお子様も宿泊可能で、宿泊期間内は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "レストランや付帯施設はどのように運営されていますか？",
            "answer": "レストランや付帯施設は、政府のソーシャルディスタンスガイドラインに従って流動的に運営されています。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される料理の種類と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "バイキングレストラン''ナル''では朝食、中華、夕食をバイキング形式で提供し、金額は大人29,500ウォン、小人21,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "事前予約をすると割引がありますか？",
            "answer": "予約する前にリクエストする場合、割引された事前予約金額を適用することができ、チェックイン時またはチェックイン後には通常価格を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは新型コロナウイルス感染症により収容人数制限があり、営業時間は午前6時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用条件や持ち物はありますか？",
            "answer": "入場時にマスク着用は必須で、個人の運動着、運動靴、靴下は持参してください。宿泊客のみご利用いただけますし、飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "その他の案内事項はありますか？",
            "answer": "このような案内事項を熟知し、快適な宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 781
    }
}